vtc航空學hd 出路點

有無師兄師姐讀vtc航空學hd😭我想問下出路如何？ps.本身讀商科

識人讀完去左NASA 做太空人
亦有人去左做飛機師

咁西利👀太空人？

可以博讀space再博讀大學

做機師

入警隊